### Виджет 

Этот репозиторий создан для виджета выбора конфигураций на лету, в нынешней реализации его не получится подключить к `Objective-C` проекту.

### Подключение

В своем podfile нужно написать следующую строчку:

`pod 'DeveloperPanel', :git => 'https://gitlab.isdev.info/ios-team/select-server-widget.git'`

### Общая информация по использованию 

Для примера в репозитории есть тестовый проект с настройкой библиотеки